依家同公安合作拉人好失禮？做咩死都唔認？

明明係光榮

如果只係「中港合作打擊跨境犯罪」，佢哋一定出嚟領功
所以一定係做多咗嘢

推香港人去中国被捕,爆咗出黎你估遮仔會唔洗陪十二義士齊上齊落?